收iphone X 256 太空灰

10800 有意留TG

我收14000

係唔係先

1

2

3